Samsung&CSL，狗公聚集的地方

真係唔好問我點解

認同
不認同